今晚係關鍵

而家最合理嘅方略係
今晚爆黨鐵、堵路、爆交通燈等等
聽日營造一個聽朝三罷嘅環境
傳遞清晰message
之後政府一定發晒癲
但偏偏
勇武全面休息
打輿論戰
做盡所有和理非可做之事
一等人權法通過
而政府再無回應
就全面升級
理性嚟講
咁係最合理嘅進度條
個人意見
大家討論下

唔知幾點裝修黨鐵, 但提醒大家, 6點落閘之後, 冇乘客做掩護, 好容易被圍捕

班狗甚至可以係閘入面等手足

10月4日冇事唔係因為快閃成功, 而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

手足小心